[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6311)

入波暗淡無光 買左大波我想3折退貨

在馬會裡夢香裡 夢到入波不錯 夢醒一刻餘額被吃光

紅鑽00完都得
閪京快2.5b
696停c!

屌你老母閪鑽廢幌

血鑽1.5b已入 ，可以入波了

東京上盤係咪撕得飛

角大都撕得

閪京。。。

閪京

東京角大
紅鑽半大
全對家

波Po大敗

比人禁屌

696入未

屌你老母扮專家呃我

日乙半大賠率高過日職咁多 但係開多過日職

排緊隊入錢一陣追數了

紅鑽果場事但入返粒啦

鑽比人屌到氣咳

錯信東京輸波輸盤輸埋角大，痴線波

哭了

想開下696踢成點？

閪

696半大

696大波24

閪京連比馬都輸
有冇考慮空難？

閪京半和，ok

買左東京 頭關
打開見佢廢到仆街 叫都廢事叫

696 2.5細 真係送錢

閪京係咪無諗過贏
落後左都係咁嘅閪款
仲要讓半一，屌佢老母

血鑽唔入對家入，快手

西京半大

1-1

半大goal！

1:1

西京！！！

屌 得東京半大

支持

1:1 都係半和

紅鑽沒有力氣再虛耗像德島

唔係要東京入啊。。

快cup閪京

京半大Gel!

和哂波 想點

閪京真係閪波，唔屌唔得

估錯隊開半大

日職上盤

半和黨又贏

跟曬杜狗對家表示舒服

696 rc

紅鑽 半大奇蹟

696紅

696紅埋

0-1 rc

準備✅✅✅

仆街696 red

696 紅埋 想人死咩

696戰神

0:1鹿 紅牌

696紅牌

佢比咩？

696。。。

半大東京3.00 GEL!!!

血鑽唔入就比對面入啦

696細波confirmed

咩料696

696紅埋更加冇波入啦

出水唔叫

屌你老木以後唔賭日職
第一次

2 goal 0c

蜜蜂

3.2 但買左2x3 輸翻個本

又贏

年年都聽人講，年年都賭

杜狗條飛45分鐘冇左

你以後會不斷講呢句

屌咩 好日都唔買696,一買就紅

感情注咗黃蜂

西京cup埋

閪京半場cup

696玩完

2-1

黃蜂快炒3:0

21

2:1 東京 ，Cls

紅牌細波收硬

秒cup

2-1比馬 杜狗3串1叫都唔洗叫

696強陣又輸

東京半大搞掂
東京ng 搞掂

睇黎紅鑽果場要靠12M先有入波

紅鑽00完都得
閪京2.5b
696停c!

696串左想死

東京一屌就咁醒神 痴線

冇跟到杜狗對家

屌你老母696

串哂3埸 大波等死

閪京又會咁突然

696 細波係咪撕得飛了

696半客慘死

望東京嗰注中 補返696

點樣買ng

RC完算唔算強陣

696一買就閪 唔買就同我贏波
你老母

我出左兩次 重心 叫大家買 你問下手足

東京cup完跟住又可以閪多兩次

半場已經玩反cup CLS

黃蜂大波是夢？

屌你老味696

得一場有波入

仆你個街696

大波可以撕

話cup就cup

杜狗45分鐘就死咗

696紅左更勁

5

半和都係食屎

想問杜狗買左咩 呢排佢對家執唔少

鳥棲咩事咁高倍明明排第3

妹得最耐個場反而大波。

東京81倍半場反cup cls

一齊屌696

2場00，jump了

對唔住呀 杜狗我知錯啦
你出多條飛俾我跟你對家好唔好

紅鑽唔入比人入啦屌

血鑽開波未，食咗屎?

杜狗半場玩完

GEL

3入球0角

歡迎對家

準備全燈

血鑽半主

紅鑽00完都得
閪京2.5b
696 9.5s 頂住

Dllm咩又紅

點會無啦啦買半場反cup

盈B

跟足杜狗對家點輸？

開晒對家

針

696我屌你老母

Dllm 跳樓注左2.5s

比馬半和一日球迷

永別了

東京禁就cup左

真係gel定頭都得 仲要賠率唔差有得分下

開波又冇人同我講..

$10注都輸到仆街點算

笑死

東京 輕鬆cup你啦

365

每日有杜狗幫手度波 易撚到

Gel

跟住六點買咩好

原來係佢！！

半和易能到

挽留 支持繼續真飛救手足

696仲有平手補下飛先

勁中

GEL 再見中間蛇

紅鑽明明係大波救星

杜狗真係好撚7

0c

上未

點解可以真係開晒對家

我。。。買左

唔貪心 3粒就夠

爽到

閪花 前鋒 三賤

想即場入客勝 是否不智

696都燈到紅埋

696紅左係咪仲勁？

你開心就得

寄望大分三神同橫濱算 696弱智隊

垃圾傻閪係咁

東京半0全幾

又出嚟燈

0

696有足水平手盤買 買算

挽留杜狗唔好走呀

一早出哂

今場估2球完 但我保守d 1/1.5先入

跟 算

真飛針實開心 又送錢比狗會啊你？

原

佢對手都係

好撚野 閪大數

杜狗出多場比我可唔可以

紅鑽比人抽插緊但仲守到

真係執唔少架

半和gel得

無所謂啦 少少

亞冠試過紅左反cup唔知乜鳩隊

2邊都比人入開 今次對賽唔sick入

On9痾完屎比馬俾人cup左

紅鑽 即角10.5B 試試

好 名古屋 勝

西京我dllm 半場3粒

仲有冇得屙

杜狗唔係好鍾意講:"完場啦咩"
做咩死狗咁，無曬聲氣

姦殺多今季好似唔錯 唔知係唔係虛火

敗兵將係咁㗎啦

佢死剩得把口

696上盤係咪可以收皮

前鋒大船？

陣間又好似上次咁和波

城南 仲要臨完場隊夠2粒

696 點買 00？

咁無所謂唔洗講出口啦 明既

跟SG算

2.5s半場爆咗仲洗等完場？

三賤大波 召喚同路

6

閪京2.5s, 而家2:1,仲可以點叫

西鑽半和cashed

記憶仲停留係北海道比人入爆果陣

梳 冇嘢睇錯

你鐘意啦 垃圾黃絲

叫炸

足球有90分鐘
可能會腰斬

唉 跟左你 而家冇飯開點搞

下盤b 俾ban 7日 係邊個report 佢㗎

紅鑽00完都得
閪京2.5b
696 9.5s

我杜蛇屌閪你班波台狗 垃圾黃絲

六點有咩好買

躝啦

惨到

果場買撚左5k城南唔補飛
完場啞撚左

696紅左先係強陣？

你

腰斬

打咗科興未？

過主啦柒頭

屌 我都記得 星期六日一到北海道主場比人老強

北海道下半有1-2球

佢又po gay圖

再嘈爆你ax

果陣見有紅鑽 心跳 北海道追入球大爽撚到

佢話唔小心

支持你都唔得

藍屍狗我屌你老母

ax唔好咁緊張啦

櫻花100%？

搞咩阿....小朋友

竟然

肯爆未？

好啦 原諒你

本身想買東京細波 逃過一劫

我都屌你老母王師九

佢有無第二個ac上黎吹水啊

屌你老味杜蛇 轉去財經台俾股票啦仆街藍屍
吉你之後仲有冇其他好野？

再再嘈屌你老母

錯一次就唔小心
錯兩次就..

閪鑽俾人barcode式㩒屌 頂住啊

快啦

藍絲個腦真係入晒水

報應

死王師死全家

杜狗半場就爆

輸晒d錢好嬲好嬲

我會整理一下一次過爆閪晒全部出嚟

三箭角大有沒手足

紅鑽11.5b

仆街，00半場
1.5b完場得唔得呀札幌

實力

下場買咩

多謝出糧比我

入波未呀on9黃蟲

水手半大好冇？

應該冇啦 7日後又再見

草你媽逼杜狗

黑過我錢嘅準備全部換馬會Account

嬲啦嬲啦 抵你死啦

櫻花半主算

佢忍唔住

慶南吓話 城南隊垃圾邊有資格踢亞冠

我入面做緊操盤手

屌閪晒你地老母

半場爆細波好嬲好嬲

原來是你

杜仔好撚廢 半場就玩完細波

德到 fc 手已 鯨

藍絲又黎表演啦

快

屌你老母死全家啦，老母做雞

半場腰斬，都計2-1,點都輸

曰你媽杜狗還錢！

藍屍杜狗威水史
全炒記錄 長跟對家易撚到

696依幾年開季特別廢

696比次機會啦

收到 今晚有好淡好食了

杜狗派錢Gel！！！！！！！

俾馬會

藍屍錢真係易賺

黃蜂廢到對家紅都係平手

杜狗再出真飛冇錢㗎啦 由佢啦放過佢啦

北海道札幌法院裁定禁同性婚姻是違憲

#兩岸國際 北海道札幌的地方法院一審裁定禁止同性婚姻是違憲，是日本同類訴訟中首宗裁決。

北海道班球員尋晚全部互吊完屎窟黎？

有沒手足有角大重心

我比埋你都得

希望大家放過燈柱想贏錢

你應該加入北海道fans club啦

拎完亞冠閪到依家

唔敢買鯨

你班死垃圾出嚟笑死我我

前鋒博大 賀一賀杜狗炒飛

做得出先講啦傻鳩

屌你老母 退出波台又做唔撚到 爆人EMAIL又做唔撚到 你人生真係廢撚到

閪鯨
人妻
三賤

我我

中佢老母！

快撚啲啦傻閪

場場都買

Meme

杜狗嬲到

好低水喎

被人排到流緊眼淚 字都打錯晒啦

前鋒3.5b 賀賀去

班信徒死撚晒？

屌你老母

3.5

我要對家

我啲半大係咪死晒
啱啱先番嚟

又派錢比狗會

大佬你三串一我點知會全對家定斷一啊

大鑊

696pls

三賤閪花

邊個係啊 ？

札幌下半埸唔入波就全隊仆街死啦

傻鳩

屌你 對左兩注

三賤同路！

咪退出波台啦 你現實已經無人同你講野..
留底比人笑下唔好咩?

好波對咗第二場

自己3串4啦

現代慘劇

朝早贏錢，用尾數玩日假姐

爆達達未

好多都潛左 上個post都重有傻閪貼真fly話跟

FC橫濱 角大 有沒手足

有咩開心得過杜狗仆街
你隻賤種狗輸撚死你呀
輸波輸馬輸埋股票
真係忍得你耐啦

真 杜蛇唔好走啊

696 9.5b please

come on 杜狗 可否成熟點

求杜蛇繼續出水

牛！屌你老牛

閪花 閪鯨 上

平時我地既生活已經好苦悶 如果連杜蛇你呢個笑話都走埋就慘了

爆

唔好嬲啦 出多條飛我跟對家
中左當你冇講過囉

屌 有場心水 即場1.5比你追數

696

屌你老公

快啦咁

咩事

算啦杜仔 再出多條真飛 我地當無見過

屌你

跑馬算啦 叫生叫死

杜蛇幾時上返神枱

秒goal!!!

爆埋你

杜蛇快出水

笑撚到仆街

好一個反高潮

696輸三粒未

真心？

買相反，穩

失控了

杜蛇做了風雲人物

blocked佢

水原三星

終於痴咗線。。。

仲未見口號既

杜狗還我血汗錢

6場6點半大

日本地震 腰斬1010100

我

杜大大竟然為左張七千蚊飛失控

有冇柏雷同水手既手足

ok

核電廠又爆炸

瘋了 全都瘋了

杜狗做過街老鼠啦 成個傻閪咁

機會唔細 lm了

可唔可以講下咩事
佢7千嗰張飛爆咗?

你不如話日本沉沒

有個兄弟追數allin左鯨魚盤

佢100m身家，-7k碎料喇

東京比馬仲係0C
9.5b已死

富士山火山爆發

相馬秒爆細

仲有咩

屌你老母杜狗 問你股票呀 咪撚出波啦

前前後後針到仆街 係全炒

紅鑽！！！

美國擲原子彈

你咩事
傻左

廢鐵

696係咪可以bye bye

冊寄前嶙goal

北海道！！冇人講？

下盤b回來了嗎

講咩

東瀛如沉沒了 剩低日本

三賤

696同東京贏波 5 1 100

k

得

中

有咩好講

只求696贏波 我大注左

死撚開啦賣料狗

Lm

又話過主既

點 日本地震未

Footpanda 笑話提供人？

696打少個都想佢贏會唔會痴撚左線

準備

閪鑽比人屌到叫不要不要

準備緊

俾ban 7日

嫑嫑

誰都只得那mg 靠燈力亦能令你爆發

佢又比人ban???

佢tg講？

三賤大波 有冇同路
三賤

唔中果場係黑卡重心 笑jor 叫左你買大波啦 傻西

又話走既

手殘入撚左角大

係

橫濱 靠你啦

下半場有波入，好似係

696生性啦

696大波又輸
前鋒盤又輸

買左閪鑽既補定客w

696 24

下火了嗎

傻閪下盤b 出黎捉我啊

叫完東京仲有廢鐵

1.5細定客勝好？

輸半博全算

淨係同你講

東京點做到0C

屌你老母 6點唔會場場都唔開半大啊

1.5s

加我入去未？

日職咁多場00

都唔g係我燈定杜9燈
買左西京2.5s 30k
半場就3粒

連埋之前今個月已經-120k

同路 但好低水

下世小心d

應該未

水手goal

紅鑽 前鋒大

六天 日本 為你準備

東京主場係圓型 一定唔會有角

696空難

0:0 我抽2個含

杜狗對家都唔識買？

三賤快手
三賤

搭緊小巴 聽到人地部電話水手入波

55分鐘0C

一隊禁屌
一隊紅牌
都仲係00
大波又死

都未必贏到希望至少有半

點解得我買嗰啲冇入波

垃圾696

馬會1:0 mg

696 證明自己未

光頭佬又入

前鋒踢成點

半大未

俾人禁屌

可唔可以入波啊

Mg得到又贏

叫緊糊 Calvin

三箭大波24

可唔可以大波。。。

之前就係買左杜狗出shitney 嘅對家
針埋

北海道攻撚到閪鑽痴線

696入番球先啦

北狗入波未

屌 一齊叫
快啲入波 三賤

呀呀呀呀

光頭佬甩哂頭髮勁能到

@Eric chun hi

得個勢
屌打唔入對家入

Mg 反手

水手 O

北！！！

杜狗對家叫撚哂糊

正嘢一件呢？？？？出嚟護主呀

搞完下盤b報應有排受

我錯了

入錢啦咁多野講

佢打緊你小人

696失波未

唉

好呀

水手咁快入波 角大24

故裝神祕為你滿佈00

神船前鋒同我立即入波

鯨魚入未

淨係水手半大？

紅鑽入未啊屌

三賤 屌你老母 散步？你老母死全家啦

00000000

横濱比啲力啦

735紫禁之癲？

696 柏雷贏波 10抽5個含

全部6點波半大

紅鑽快手！！！

今場大家想我入幾多球

穩了

東京 -9c

閪鑽龍都唔中

大分吧

九場得兩場有波入 乜閪野波黎

得返500點部署

黃鋒gel

舊城2:0可以嗎

小林悠

頭場2號100w 400p

三賤 唔入 拿拿聲俾對家入啦 係到妹

前鋒踢梗咩

全部00咁濟

大波墓碑讓我吐血暈低 我竟

買2箱炒麵王

696 35分鐘輸3粒

0:1未

閪鯨快啦

點解00000000000000000

西鑽準備

鐵贏好嗎

-/:()&@“

紅鑽比人入未啊屌

北海度生性啦。唉

日本波好悶

我暈啦

696贏波真係一世球迷

696 bee d角去哂邊

Beehrgrueehrgggr

北海道單邊無限c

取消關注

閪鑽求其搵隊入啦屌你老母

前鋒？

屌你老母場場細波不如唔好開

全部入波未

Gooooooooo

馬會精選即場1粒偷笑2粒汁到

10場波8場 00 點搞呀

慘死了

紅鑽00完都得
閪京2.5b
696 9.5s
咪撚再刷啦

1.5s gel得未

要入波嘅唔入波 反而最唔應該入波個場上半3粒

696 0-0不如唔好踢

下次日職全部買細

東京-7C

廢鐵12m

Var左無

20分鐘喇

入1球攞3分 入10000球都係3分

696 3.5b 頭5 100

今日細波日?

輸死喇

東京-6c

o

Me

手

紅鑽1.25宣告不治

東京4cccc

.

日職撚狗

北狗小勝大粒 信就上船

北海道即場客勝有2倍

日職全細波 正

買左咩

連射門都冇

因為我買左30k 2.5s
3.5應該頂到

唔識響既

差d

札幌有未

鯨魚橫濱比啲力啦

北海道單邊8c

快22 全部下盤算

日本波真係輸撚死

696被人入3球未？

今季前鋒咁細

6點日職得水手踢緊?屌你老母全部00

悶到 訓覺算

火影個全大

紅鑽00完都得
閪京2.5b
696 9.5s
10分鐘返嚟睇下收皮未咪撚再刷啦

入波未

2注3x1輸撚哂
比馬1角，垃圾鑽00

川崎又撚狗

三賤快手
三賤 2.5B

札幌畀球我

我都係呀

東京2.5s bee 半1/1.5b 已斷2關

東京-5角

東京-5c

Tokyo -5555

今日好癲

比1球我汁c

上半場控角 閪隊

又係典型嘅再賭日假斬手指的一日

真係全部00

唔sick買了

你買左咩？

鹿島快入一球啦

戒日職算

一蚊不買日職了

半細贏晒

半細日

唔知有無機會呢

係咪想半場開10場呀
上呀東京

唔識入波

串起曬當自己贏左了

細波日

正式宣佈前鋒玩撚完

我半場會入一球

斬晒手指斬腳指

大家個球探係咪壞左

有

加油睇好你

踢左廿幾分鐘喇,入下波啦

直播都壞埋

西鑽no goal？

有我係場你驚咩

696出絕招啦

係未開波

五百幾分鐘得4球

全細日

再賭日x斬xx

班日本狗壞左？

冇時間啦696

射門都冇係咩事

你點計的

買果三場，每場得一射

日本大地震未

點解我仲會買696

鳩射多禁屌唔入 遲早畀閪鑽入

咁開波我先再入黎

地你老母

買6場得兩腳中龍

全盛時期既賭仔一星期可以戒幾多次日假

水手半大未？

等意甲算

專心踢啦 仲睇手機

下一場入波係邊場？

好耐都冇gel過 有冇工場請我

癲撚到咁多場下盤

xxx

等響 再入黎

696紅左特別勁得唔得

閪花

696強陣？
前鋒日假曼城？

今日下盤日 上盤回大飛知咩料

成頁球探00

細波日 屌你老母

做乜撚野事

自閉追下數

週中日假專殺賭仔

水原三星win
仁川盤
希望中曬2場韓職

西鑽冇角冇入波想點

場場唔入波
下盤又贏

垃圾前鋒

前鋒上盤搖撚準備

川崎又冇半大

下盤得杜狗輸

#日假 #斬手指 #一蚊不賭 #死全家

你老木
札狗單邊8c 都入唔到波

慘死

買左紅鑽Ng

前鋒個種廢

大波真係俾狗買

前峰唔刷角想點

人妻goal

日假真係垃圾到咁

柏電

東京比力

北海乜都冇

有一球喇

日假啲埋門唔撚到肉

上場正係入一球之後 發誓唔撚買佢

6點日假全半細

冇力波

Goal

水手半場比多粒啦

鯨魚 橫濱比啲力啦

人妻今季咩料

屌你呀咁樣話我老死火影

屌你老母 北海道入未啊

橫賓角大啦

你差人50蚊 咁都假派

聽講你差人50蚊未派？？？？點睇？

@86

冚家剷櫻花入波未啊你老母臭閪

垃圾北海道唔識入波

中咗就派

柏電反底

名古屋讓咁撚深入返粒定下驚先啦

2-0

人妻入喎

三賤清水 再唔入
兩隊全撚部去死啦
屌你老母

人妻轉埋平手高水都贏咁荀

？？？？

6:18

我花goal未

快手整球十二碼比696

鐵係度嗎

10-1

我個比分app係咪壞左

下一隊入球 北海道 最後機會快買

0-0不如唔好踢

半大24

唔好伏半大撚好唔好

3:1

696 係咪24

696好心你紅左就被人入啦

曼城2；0

56677846863246753574568562678346778582574

696 輸三粒啦

Sg係度嗎

bee識鬼入咩

日本大地震多次
死撚晒佢

696 試下入

我冇講邊場

買親都唔識入

閪鑽999999

99999

原來係你

今日買半大既手足慘死

上船

西京2:2

bee入未

大波嘅都死啊 屌佢老母

西京2-2

2:2

FC東京 2-2 湘南比馬

屁馬goallll

必中

我買串晒半大

舒服到 全下盤

閪京我屌你老木咩

主公

西京

柏雷素爾廢撚到 買你對家真係無錯

東京玩嘢wor dklm 死賤種

佢反手 所以全中

廢東京 屌

又話前鋒好撚多角球既? (只限上季?)

閪魚入未

廢鐵24

我真係哭撚咗，慘死

浦項制鐵 0-2 水原三星

神船送都唔入

臭魚臭幌有未

三星goal

唔係細咁簡單
係全0000000000000

淫川有無同路

閪花識入波未？

Bee 比多3角啦唔該

十分鐘連4c 快

無波入 悶到

竟然係韓k半大

696快手俾多c

鐵 針

全下盤咁撚毒

札幌仲唔換人

角大 細波

FC東京 32

Bee 10c-1

前鋒終於開返場細波 之前場場大波咁濟

屌你唔出呢場

FC東京 3-2 湘南比馬

閪花入未 屌你老母

3:2

北海道準備入波

我買左三星 全場波膽贏20
半場就贏20
無啦 又輸

屌你老味係咪痴撚線，咁多場零比零

閪京今季無限大？

東京呢場大到仆街

10c啦咩

最西既 西京居然係唯一正氣

696 快手呃球十二碼喇

屌，波就多過角，點撚玩

去玩馬算, 日韓乜鳩都細..都唔知有咩好玩.

反而呢期早起身玩阿甲.南美盃..鳩篤高水半大都有

呢2日日假韓假全輸

10c了

閪京個場入晒啲波

買一注就可以斷晒三關 都幾抵玩

8場日職啲波一場入晒

北海道入到未

呢句岩聽

696 9.5s

睇馬算

鐵夠薑3-2 我 立即 買波衫

靜到

9.5b收錢

Bee 10.5 b gel

閪花屌你老母

any心水？

SAD

杜甫真飛都全對家

齊收 10.5b 好分

屌你老母日假6點其他4場仲唔入波含家產

Bee角大易到

6C -4C

死仆街杜狗燈到東京相馬入哂d波

連3c

閪鑽定北海ng 好

今日癲x到

三賤快手
三賤 2.5B
再唔入 斷撚晒腳

馬會好撚勁 真係可以無入球

10 分鐘內 696 快入波 水手半大

杜狗話咩

場場都大咁濟

前鋒咁樣都可以唔撚入

諗起山雞個場

呢兩日都係歐洲波針 南美波贏

前峰-7c...

水手比多粒啦

晨早流流就針

手足無講錯 高水就開邊邊

Cashed

三箭屌你老木冇角

垃圾鯨 成班降番哂落去啦

係買左差 橫賓角大2.15 加餸了

696 W 10 1 100

北狗入波未？

696快手

垃圾波訓教好撚過

唔敢買高一格 轟左

鯨魚 水手 各入一粒比我

90+1 12m ready

上場bee德島得8c🖕🏻

鯨快入

唔撚係下話 輸撚死人咩

唔緊要啦 有錢收就得啦

好x癲

11c cashed

9場日本波 得三場有波入

呢場兩邊都踢得主動

10.5b gel

半大黨早滅過共產黨

狗會精選

前鋒快啲刷

1.5sss 就收錢

北海道入未

七點時間踢波
未食飯點入波呀

北-1c

東京比多2c

德島d角ssr級黎要乞

即場角大又係派錢波

西魚櫻花半主51100

鹿島鹿角快入一球啦

成班日本閪 根本唔係踢波嘅
唔撚知講咩好

鐵贏盤我派返個本出去

入一球我都已經好滿足

3C ok?

屁馬
烏冬

半場入左11.5 -1

我了

閪鯨快入

你琴日派未

東京比多兩c

客隊好很刷

只求輸半

屌 之前日職唔係成日入波嘅咩

成班戇鳩，食屎啦日本仔

有啦

我買左74蚊

北海道啊北海道
快點入球

說好的上盤日呢

1001easy

這個假派

Ok!

單邊都刷到10隻角 買左角細嘅我都唔知講咩好

1001

再賭日本狗 mg冇jj！

我們

輸死Calvin 我喇

ok blocked